獨裁政權開口埋口就外國勢力

咁撚唔想外國勢力有料屌鳩你哋咪做好自己囉